人中北斗討論區

原來日本ps store有beta 可以轉ac dl試下

p.s 隻game 8/3出

典藏版已訂，等左好耐

lm

三月好多game
不過好彩北斗係月頭
之後等機戰
二之國同女武神之後先補

係咪申請免費日服ac 就玩得

Yes 試左陣 大部分小遊戲試唔到 不過打起上黎個感覺幾暢快

一樣

睇完GAME PLAY D動作打擊感好似人中6同極2
好流

留名觀望

已訂

用返舊engine啦喎

我試玩左唔錯

睇宣傳片我覺得有啲似人中0影子 (打鬥方面)

佢係用0個engine黎整

係????
咁聽落又有返D吸引力

You are shock!

出左中文體驗版

試玩左一陣, 打到爆腦真係幾過癮
一路玩一路形住拳四郎係一馬扮既

Qte勁多

限定特典

用o制出極好唔慣

但個感覺真係好撚爽

D台式翻譯真係感覺麻麻
無對白果陣o係度咦咦哦哦又好奇怪

以為要湊玲

點知係柏巴呢條觀音兵

出百裂拳好過癮

試玩一陣就爽，D QTE多到癡撚線，煩到爆

想問點樣賺錢?

以前都好多
好似係

都係部份極有QTE 睇動畫居多

太多QTE都係問題 一開始就爽

但之後重複又重複真係會煩

可以唔撳
扣得冇咁多血姐

都幾悶
好似一個另一題材,但玩法簡化左既人中
人中仲好玩 有D失望

出埋正式版再落定論

成個mon都係正方
好似不斷玩風化島石油王咁

X2
玩左唔夠10mins已經quit
有d伏味

本身係北斗fans, 諗住一出即買，但試完demo後，覺得人中玩法同北斗唔係好夾，反而之前隻北斗無雙爽快好多。

本身唔係北斗fans但想試吓追。試完demo後，覺得幾撚正
更加想入坑睇佢d動漫

我係fans, 睇過漫畫應該有四五轉，我覺得demo ok既，但故事性預左麻麻存喇，始終佢唔同人中，佢個故仔好多野限死左

原創故事

原創極都有個譜啦

LM

我想知佢game入面點買野? 有睇過原著都知北斗既世界入面根本冇錢呢個概念

玩過
人中之龍極 極2 6
最想有返極個種打鬥模式
可以轉換打鬥風格

山田孝之又黎料

芹澤多摩雄唔知幾時有機會加入人中系列

佢已經癡撚咗線

訂數位先

好鍾意睇山田拍既廣告
之前mhw個廣告 佢扮juno既動作好似

好鍾意山田孝之
演乜似乜, 又玩得放

期待北斗入面有冇日本麻將

行貨實體隻特別版有無特別包裝？

本身人中之龍都有啦，有咩期待

問題係北斗世界點會有麻雀

冇睇過北斗漫畫
正係睇個5集電影版係咪唔夠

正

原創故事我諗識下D人物就夠

佢都幾多原創角色

想知點放沙烏薩同雷奧入呢隻GAME

世紀末

點會無

四兄弟同枱打麻將

U r shocked

Lm

試玩完好一般
打鬥好唔暢快

連環拳放係連招入面唔係咁好

北斗十三么
定 北斗國士無雙

呀打打打打打打!
你已經出沖了!

有無人知隻驚容量幾多 G ?

睇佢個預告，都知道唔好玩

南斗觀音兵都有玩啤牌啦

麻雀點會無

應該南斗人妖有收藏

不過見咁多巴打都講到隻gaame麻麻咁 我都係睇定d先買
怕好似步人中6後塵咁

話唔好玩個啲應該冇睇過北斗

一係就冇玩過人中

用舊engine差極有譜

先知

總有人唔喜歡
死忠

所以都冇乜好屌
睇過北斗，玩過人中
我反而覺得風格幾好

今次原創劇情，希望唔好死太多人，嗰時尼爾同多奇死，唔開心咗好耐

36gb

佢唔會改原著條主線劇情下話

如果唔改，同就咁用人中系統打北斗無雙冇分別

D支節野可以改,但唔會重寫歷史掛,唔通同雷奧做friend咩

唔知有冇亞門一族打

應該去到雷奧死就完
法魯戈同加奧應該留返第二集

玩過人中，無睇過北斗。但覺得個feel幾夾

睇過北斗開頭少少
再玩過試玩版
亦由人中中文化之後開始集集玩
基本上我覺得用返0個升級系統非常好
係希望打鬥個難度都有返0個水準
極2就算打困難都覺得好易打

有偷跑未？

仲差2日

第一句係岩，但唔係隻game, 係雷奧死漫畫就應該收尾。

驚內容太少

個主題

次朗用大砲炸鳩四朗

搔鳥仲似

有亞門同古牧打

比人講幾句就唔買

以當年既畫風, 套漫入面d大佬後宮佳麗3000個個都靚到屌1聲...所以今集做馬夫理論上爽過龍如系列近幾集...除咗近2集既真人live chat同女主角(遙雞唔計)之外..其他女女設定真係慘不忍睹

唔知今日有冇偷跑

好出奇咩

無game玩啊，偷跑一日都好啦

有冇沙奧刹

冇偷跑消息

都係等多七個幾鐘啫

啱啱去過信和，冇

實體就慘啲

大家點睇貴版
得桐生同icon wallpaper
好似唔係好低玩

咁買普通版囉

畀啲未買嘅睇吓

等聽日買行普

仲有40分

有無人已經玩緊？

打緊巨人 第1次貓

過咗 原來咁簡單

btw 啲囡好正

睇左人直播都幾得意
岩岩買PS4無耐 冇玩過人中
聽日買隻實體黎玩下

save 又變兩次save

頭像尋晚已經可以用了

玩左
覺得人中fans同北斗fans都應該會鍾意

收工即買，玩完呢隻就到戰神

睇獎盃見到有古牧同亞門打
btw有冇人會為左桐生買特典版？

來自異世界

唔知啲支線搞唔搞笑 有冇風化島個類嘢

有呀

玩北斗緊係用下拳四郎個樣

咖哩咖哩咖哩咖哩咖哩⋯

見人買左 , 有開盒片

數位版有埋主題

有得打亞門同古牧
BTW有冇人睇咗實體現貨幾錢

等review

有貨未

而家有得賣?

今日開售啦

唔知到貨未

沖緊出去深水埗

g點就話今日有貨了

3點30後先有中文版

唔撚係掛

信和有 419

中文

188 2樓$428

正價幾多錢?

終於等到

U r short

黃金日版 568⋯⋯
中文要3點先有貨，雙星賣420

3點後先有中文 賣420？

信和熱線419
電氣469

188 2樓已經有中文

428

數位版都係420啫

hkq400

玩左幾粒鐘,
我都覺得幾好玩
10分我會比8 分

想問買左嘅巴打，
玩落會唔會太重覆同悶？
有無人中嘅小遊戲玩？

淨係比動作嗰部分，同幾年前隻北斗無雙比呢？

無玩過北斗無雙
但係FANS打鬥應該會好爽

又無op

屌你用舊engine+u are shock就整埋op啦

兩隻唔同既
呢隻應該同龍如一樣有好多小遊戲 / 支線任務

作為北斗fans，如果打鬥嗰part收貨已經好滿足

呀打打打打打打打打打
試玩完覺得好過癮
玩埋隻極再買呢隻

日版已入手

點解唔買中文?

廢事睇d翻譯睇到眼冤

巴打個名識貨

入面有無得轉中文？

我估9成無

大家咁話

龍如咁多集我都係買日文都未見過入面有得轉..呢集都應該唔會例外

裡面有得轉就唔會有中文版碟啦

觀廣有無貨

黃金中文返左貨 418

佢scute果3套都好正

本身對北斗完全冇認識，只係聽過"你已經死了"

可惜....唉

元朗喜利 $395 諗都唔諗即買

咁個FEEL真係會差少少
漫畫睇到雷奧死唔洗睇落去
其實好短架啫

鬥技全部人打我

知唔知喜利典藏版幾錢

葵廣385, 抵玩

前面係經典既
第2部去到修羅國都未叫做太差既...大粒嗰d都死q晒...當然冇得同第1部比
你當佢日本版中華英雄咁睇...另類天煞孤星嚟

好想快啲收工去打

拎緊個主題丁

唔洗打mon hunt 啦
一陣去拎game

冇買限定版的極

我覺得修羅國篇太多矛盾
好似加奧咁, 雷奧、多奇都話兩兄弟, 無端端又彈呢個大佬
相反拳王篇一氣呵成, 精彩好多

其實我覺得佢前段都係一路畫一路作故仔 畫都無野好講果陣就拎d舊奸角出黎洗白

同意
其實成套野我覺得好大程度係角色塑造得好
靠角色魅力去頂住個故仔
論劇情其實一般

188間間game鋪都係中文版，搵到一間有日版但賣558，痴撚線

托席

基本上你唔訂定既話係唔會有人返日版

又無片頭mv

385 葵廣 幾抵玩

打死堆卒仔會出女仔聲

188 一樓有間賣行中版$395，其他賣$420-$428

仲玩緊fighterz同NS隻綠帽，都係遲啲執隻二手

用返舊系統save兩次
笑死

岩岩上水睇話賣晒 要夜D先有貨

明明極易 1次就得
班人咁鬼懶

求世紀末典藏版報價，點解好似冇人買咁，係咪跟d野唔吸引

on9. 電腦城開498. 1 樓特典仲6xx.

想懶吓行小兩步去188 都唔得.

去電腦城買game 都係on9

數位版都係418定420

特典7字頭

你講得1d都冇錯...就係唔吸引

其實好唔好玩？
呢個月想玩機戰X先所以無買

個特典整個鐵盒或豪華紙皮包裝或唔同封面都好

佢真係夠彊除左序號咩都無，加行字就算

啱啱玩到救左Toki，整體上算唔錯。可以改車真係笑左出嚟

咁係咪隨時都有得save

no

要搵save point(人)

變咗mad max
好似要洗好多錢咁

觀廣418

間車有少少難控

酒吧工好過癮

架車超跑級，幾秒上到200，好易over speed，過彎要收油，半開油門咁去，無玩開賽車game賽炒到七彩。

今集完唔完到北斗故事?

好好玩
可惜啲屍體全部黑色

第5章出夜店啦

好多QTE
手殘成日㩒唔到得藍色變唔到金色

之後有精準秘孔已經好少用

啱啱睇完人打，好似好過癮

好好玩，打交仲爽過人中

我想問要打火石同燃料果個女人
個燃料點拎?

比想像中好玩
本身玩完BETA冇乜期望

我本來都係咁諗，但係仲有20日，玩完demo都係決定入手北斗先，應該夠時間爆機，白金睇下有冇趣，有趣就玩埋機戰先後補

睇人玩變桐生個比例好怪咁 可能買普通版算

好似快攻手有極用
(唔會打算用)

好撚好玩

手提箱

你玩得北斗就唔會想key佢個樣落去=特別版變咗多舊魚
係要j佢把聲都夠

次次出北斗百裂拳都好興奮

爆seed個招仲爽

人體爆炸

入去casino幾分鐘
就無晒佢送既$5000

有賭未為輸

隻game 超正
爆血超掂

玩到入城了

之前訂咗限定版，一心諗住似極2咁好大盒好多實體嘢送，點知一拎隻game就係得隻game，咩都冇，老細仲話派貨個時以為派漏嘢⋯
限定只係得特別code，送主題呀，個人icon呀。遊戲入邊就可以早啲整南斗五星，不過又好戇鳩要物資同錢買，整得一兩個就無錢，大佬話哂課咗金買限定，送比人用都得啩，咁撚孤鳩寒
轉用桐生一馬又係戇鳩，完全投入唔到個世界⋯二周目先轉
唯一好處係個兩首bgm，打起上嚟真係好熱血

youtube 有攻略，可以慳好多時間

自己探索下好過

下下睇攻略邊好玩

跟人玩
不如自己鳩玩

睇攻略不如睇人直播，買game都慳返

有時諗隻game本身中文 仲要睇攻略

個個食開快餐

隻game咁簡單都要攻略

400蚊買返黎就慢慢玩啦
睇攻略玩黎做咩

你地戳秘孔開唔開自動？？

長期off

年紀大嘛，五張野，專登去買ps4就係玩北斗咋

不過呢隻北斗一定好玩過之前隻北斗無雙

哦

如果反應好過正傳
會唔會添食

無雙就算數吧啦

暫時睇 好似唔太好

北斗呢D老餅野都係俾D人懷舊啫
反而想人中條team繼續做下其他動漫作品
笨大同暗榮D game

想問下玩左既巴打覺得呢隻同6同極2比評價係點

人中6 新引擎d動作真係好垃圾，忍到去白金，但真係無乜興趣再玩極2，因為都差唔多既feel

反而睇左人地直播呢隻個打鬥似係唔同d,想問下打嗰part係咪好好多？係既今日就買

呢隻係用返舊系統,再改做北斗個戰鬥風格
我估好多人會好開心
玩落係幾正既我覺得

開自動，因為我發覺自己㩒唔切

利申 normal mode

因為無玩到試玩，原來舊系統

咁我應該唔駛諗，一陣放工去買

諗諗下 人中系列已經發展咗好長時間
6代革新反應一般
重製版長遠黎講無助開拓市場
都好大機會走下坡

反而crossover有得做
借人地品牌吸fans之餘
又有話題性同新鮮感
舊玩家覺得有新意就會課金支持

北斗那一期有秘孔幽泉。 同北斗破陣擲

不過夾到人中風格既作品唔算太多
希望佢唔好比“桐生類型既主角”呢點限死

應該是原創招式?

應該原創，前排由頭睇多次漫畫都唔覺有

幽泉 個名好熟咁

睇個post都知
推得慢過極2好多

但睇達哥打其實戰鬥爽快過人中6同極2好多

北斗打棒球笑撚到仆街，仲世紀末調酒師

仲有

一聽到199X年就笑左

今次真心唔錯 拳拳到肉果種打擊感都返晒黎

亞門同古牧都有

係唔係都有風化島玩

喺不偏離設定下
反而多啲原創招式先好
要跟足嘅不如睇番漫畫

診所=卡拉ok

但難玩好多

拳四郎有得真係唱K就正

有 但係玩法有D唔同

原著故事所限唔會有太多發展空間

左1件 右1件

亞門老是常出現

如果有 人中jojo 就正囉..
最好用第四部做背景

銀魂都幾啱做人中

銀魂有一個角色就係黑田配音

想問出面買實體版幾錢？

北斗神拳80年代作品黎

邊個 ?

柳生輿矩

聽左魯蛋玩陣,睇落好似仲好過人中

今晚繼續玩，好正

唔知係咪要再比版權費又無錢搵

所以無搞咁多野

其實人中本身個故事都玩到爛
用個系統Crossover其他主題仲好

其實人中仲有古代

我等緊佢出三國 桐生要做趙雲

水滸傳應該MATCH D

西遊記啦

桐生做唐僧

偽善者

古代好似玩過宮本武藏同齊藤一
日本歷史仲有咩名人可以玩

源義經 ..

唐僧一馬 都幾好聽

妖怪風化島

唐僧令我諗起羅家英

桐生做上杉謙信
真島做伊達政宗

唔同時期既人, 咪玩

點解無咩人討論
明明極2好多

ps3隻見參好撚正㗎, 佐佐木小次郎屈到爆
打完見參再打多幾集過渡到ps4先有決心屌隻龍如1+2合版...但係畫質實在頂唔順..無奈幾年好彩佢出極

唔知 可能覺得係伏掛

總會有人仲喺度死刷爛刷另外1隻game

少左跟風撚咪仲好

仲有龍珠

劇本鍾意吹咩都得啦
上次維新都吹到離晒譜啦

Mhw?

北斗都係老屎忽群多

要一路打一路湊仔

有時間討論不如同仔女玩

我見體驗版大把人話伏

台狗又話伏

可能咁樣搞到少人玩掛

咁老老柒柒無論龍如又好北斗又好, 鍾意既人就會鍾意, 唔鍾意你點講佢哋都唔會掂..分得特別明顯

龍如玩到落去好明顯係追故仔多過佢出乜系統...同mgs咁上下
北斗真係俾d老屎忽嚟做回憶
你當佢係龍如嚟玩就真係伏到喊
當佢完全另1隻game用另外1個角度嚟代入去嚟玩北斗你會玩得開心好多

幾支持佢出外傳 反正而家會有中文
如果of the end同維新有中文我都想玩

有冇人覺得今隻個風化島冇咁好玩

維新出番中文我會玩多次

儲人物卡個game 其實幾好玩

上網睇人玩，唔覺得伏wor
用舊engine好似仲好

煮野食

話伏個啲台狗
通常都係跟風玩
一係就未撚玩過人中
一係就未撚睇過北斗

有啲賴qte
因爲呢個理由退訂真係最on9

未玩到 有咩分別

條女好好J

我冇睇過北斗都唔覺伏
諗住玩完去睇

見啲客搞事就可以揼柒佢

終於成為機主，以後請多多指教

玩落好過試玩版好多

正確選擇
大把正驚等緊你

我都係為左北斗先決定買機，昨日於188見到日版北斗賣558，我剛在在信和買pro $3199加日版北斗$529

暫時來說未有其他game岩我，VR個d更加唔使預我，同埋以後我買game都盡量係日版，除非中文封面但遊戲language可轉日文

玩返人中系列已經夠做
日文支線任務好好笑
巴打N幾

人中0 極 極2

PS4人中玩呢4隻夠 唔好買6 有人送都唔好要 當面整爛佢 唔好俾佢為害人間

去年屎忽撞棍N1 pass，不過而家的日文程度得返基本功

我由PS2年代之後就冇買任何電視遊戲機，只係買過psp、psvits同switch手提遊戲機。對而家d遊戲消息幾乎脫哂節，我只係玩慣單機，完全未同人上網合作及對戰。我而家先知連保養都要上網搞，大家盡情恥笑小弟

係邊學

我講呢幾隻都係單機

有玩過PSP可以玩MHW 有玩過PSP應該有玩過MH?

人中重點係小遊戲同撚狗支線

又唔好咁講
6講到尾都係終章
最後寫信比大吾都幾感人

舊4級至舊2級於東正學，不過係10年前；N1係我前年自修，用電視盒狂睇日本電視，又操10年past paper

芒亨冇興趣，sor

我覺得劇情唔太差(後期)
但個系統

6係白老鼠嘛
算係比桐生一個結局啦

玩一陣仲未入城，個FEEL幾正

不過好老實講，世嘉真係環保到呢
有d動作係用返舊人中，熟口熟面

但真係幾好玩
尤其打鬥個part

btw，個女城主好好j呀

今次白金有難度

死亡揮棒要s

有沒有師兄去到利恩，南斗水鳥拳最後出飛翔白麗應該點搞

qte囉 睇左3次

有無人知支線個細路係邊 咩捉迷藏係崗哨

屌你肩膀殺手支線

お互い頑張ろう

qte 是什麼?

cls, 依隻game要白金真係好撚難, 剩係個音game都玩撚死人

打唔贏多奇是咪正常

quick time event 對我黎講太快，佢顯示咗我㩒唔切

即係彈d掣叫你睇準時機㩒果d位

經已轉咗easy mode, 都係搞唔掂

無計，記熟哂先囉

有無咩護符一定要整?

第3首歌唔係人玩

有冇人爆左識出無想轉生？

唔太叻玩動作遊戲，只係想睇下劇情得唔得?
利申人中之龍都要最低難度先過到

玩MC啫

得到獎金嘅100000元買咩最好

左膠支線

大隻佬=嵨野
拳四郎三角打飛人=虎落
D聲都好環保

用桐生真係好撚搞笑

尋晚玩左三個鐘打爆左個風化島

棒球好難玩到S

咁快手

個新風化島轉左系統

但無咁好玩

桐生自由嗰陣個比例好怪
用咗陣換返拳四郎

係咪無得溝女

第幾章開始先有得玩支線 打到第6章了
同埋 行樓梯整得唔好 又慢又kick下kick下咁

好似就係第6
行樓梯真係慢到火滾

拳四郎得尤莉亞
唔似桐生周圍食女

咁又係拳四郎咁專一
桐生就扮處男食女

玩酒保會唔會玩到壞手制

會 痴線要狂chok

點賺錢最快
北斗佢唔似人中咁易搵錢買野

打J手搖酒

做賞金獵人?

我都唔夠打，想問完成wanted 嘅獎金100000元應該買咩先啱

用一個5蚊。 用膠紙固定係4粒制上面

然後手指係銀上面畫圓形

買裝備同藥啦 唔夠打就狂食藥，點都打得贏

肉乾戰士

第一次死係打女城主老豆

做左好多 都唔夠洗
D 防具都十萬起跳
賭場21點又難玩左
以前人中你好多錢拎去玩

第一次死係打巨人 無肉乾唔知有依d痴線野打

慢唔係問題 望埋佢個模組kick下kick下就火滾

我死比二哥手上

我第一次打二哥都輸左，好彩唔計我死

成隻game 個節奏都好慢，由跑速，對話loading 時間，加戰鬥d qte 全部我都覺得好慢，玩到完全冇晒feel
上落樓梯直頭要屌，拳四郎咁撚勁一野飛上去啦行到好似個阿伯咁

全力多奇係75lv

二哥係幾難打又扣得多

以為可以好似極 0咁轉mode
點知係用d 護符buff 仲要用完一次要復活又盛 又唔係超勁 基本上無用過
而佢個舊engine 似係用維新 未完善到 極 既level
戰鬥場面後期都懶得用秘孔攻擊 cg又長時間 又重復 精準秘孔秒算

總括黎講 如果用舊engine整 係比預期失望左少少 雖然唔同系列黎比較

依家玩到第9章 暫時感想
玩多幾章再分享下感受

如果當秘孔攻擊係極 其實可以出既野仲少過6同極2

到底會有幾傻先會用2隻game嚟比

今次既賣點就係用人中engine
咁比較緊用同一個engine 兩者出黎既差別好大
有乜問題？
的確比較返個流暢度 遊戲性等
未返到極 0既級數
依家又唔係比較故事內容 人物性格

既然佢屬於人中系列之一 點解唔比較得呢？
又唔係同其他廠出既 eg. darksoul gta 比較

我覺得人中北斗算fans 向game 如果係北斗之拳既fans 會覺得唔錯 但如果只係人龍既fans 就可能只會覺得不過不失甚至失望

agger有新野但係人中咁豐富

始終試水溫

無人中^

當然有問題
你無錯第1個point...的確係用龍如個概念嚟做呢隻北斗但係從來冇話過用邊個版本

龍如成個系列都係1個架空結構故事嚟
北斗係用原著漫畫嚟做基本再開發出嚟既遊戲

留意番雖然係同1 team人製造, 極其量你只可以講北斗係同龍如既合作產品而唔係under同1個系列 (日wiki都分得好清楚)

我一直無講過故事既問題
係講緊同一個engine但遊戲性上既差別
我都有睇北斗 我又有玩人中
但竟然用得人中個名出 就有比較既理由

同感 不過不失
無台灣人講到qte game咁

玩過晒ps4出嘅人中系列，我覺得呢隻用舊engine變返60fps同埋避左啲on9物理效果已經好好
話流暢度衰過0/極其實講緊邊方面，我覺得一樣咋喎 咪又係要load咁耐

係條街行路 行得慢左
樓梯直情疾下疾下咁

打鬥 秘孔d cg重覆得黎好食時間 搞到感覺唔流暢

你最尾個句本身人中都係咁啦

架空vs原著咁你想有d咩嘢俾你玩呀?
從來冇講過有關個故事...但係有原著呢個規限你既發展空間就會大減...龍如條team有咩主意都要北斗嗰邊俾你去碼先做得...激親原著讀者仲慘過食屎
1開波都199x年, 比條毛?

不過啲qte成日無神神彈出嚟㩒唔切
奧義升級咁多咗一下第一次見邊㩒得切

依個唔係理由黎喎
年份同比原作限制唔係理由整得無咁好
人中都有佢自己既限制 但都做到唔少趣味野
今次人中北斗都有做到唔少新鮮野
但係比較返相同engine 既人中之龍 極0維新
又未做到好過或者差唔多好玩既程度
總括黎講 試水溫感覺 比製作組 去整
人中x其他作品 既game

新手想問點先可以跳？我按X掣都係跑，但有時唔知點解會跳到

爆seed
XX

由ps4先玩人中，覺得佢呢個crossover好正
北斗Fan

咁你寫信叫佢俾個天啟你囉...嘩我學識南斗水鳥拳喇
俾間ドンキホーテ你俾你買水買酒買嘢食
俾部smart phone你自拍同女女玩互動
版圖4個角落有的士搭
核戰後沙漠度種嘢斷估你都唔敢食

生意人會Close up個妹妹仔

極 多款好多（唔係6，極2）
但北斗既 秘孔 學完新招都係個招 只不過唔同情況下出
感覺上 運用得人中engine唔夠盡
不過今次打鬥做得好 係幾爽
舊engine改出黎仲做得好過新engine 極2 6
仲有d新意 可惜秘孔招太少

利申返 我都係北斗fans...

如果可以用無想轉生轉mode就正囉

唔用正傳
用維新作例 唔係現代 唔係199x年
仲要係古時
但運用個時代背景做得好好

北斗依個末世背景 一樣有好多特別野可以做出黎
但做得唔算多

時代背景唔係藉口整得唔好
大家討論下 講下玩後感
你起哂幹咁啦知做乜

因為唔係正統作, 所以係咁上下
想有續習就比錢買同填問卷喇

可能留下集
今集主線都算短 但支線80個幾爽 可以玩耐d

我都唔想㗎...有人引用我段嘢咪誠懇少少落力d答佢咁囉

其實佢咁撚慳皮用返哂d幾年前既舊素材去整呢隻新作，仲要砌一個城就講哂頭十幾期既故事，唔係fans的話已經屌到sega爆

同我差唔多既感受
舊酒新瓶 無話合作完有咩新野 突破之類
上面位巴打唔知點解死都話
人中之龍同人中北斗 唔同game無得比較
都係個句 用得人中舊engine舊素材同埋「人中」做賣點
針對點用人中系統去整game 黎比較有咩問題

d酒名好正

一閃一閃死兆星

你已經醉了

對北斗老讀者黎講，如果跟足原著就可能比較悶，因為我識背晒個故仔，暫時我都覺得新原素加北斗人物幾好

咩護符好用?

我玩到第8章目前多奇最好用

玩落酒保最有趣

當然一部分人物冇出都有啲慘，可能留番下次

風化島玩到艾瑪出場

賭場好難玩唔似人中咁有作弊道具

其他野冇乜問題
奧義冇錯少左啲
但轉mode？
你想可以點轉？
元祖皇拳，南斗拳，比埋西斗月拳你好唔好？

想問下托席化解人攻擊個招點出
禁L1都出唔到

人哋有又話自己有睇北斗又engine又乜乜乜㗎喇

就打中先禁

化到臭晒

化解係咪即係化勁？

係 唔只招式
其實卒仔叫聲 拳四郎打人叫聲 都照搬返黎用

佢轉mode 用左護符取代係ok
但用完要cd 復活重生 就唔好 搞到用得唔爽
同埋 又個buff唔係話加好多 少用

酒保冰3星好難

CHOK到手指公甩皮

表示宿星護符係有set bonus兼常時發動 暫時總共有8 sets

玩超任卒制易過借火

最冇用係呢招 我擋完再打好過

好似冇化勁之極
跳起避踩落去仲好

診症曲F開始難玩

宿星點有咩用???

exp 升lv用

岩岩係屯門入手$410
Btw, 乜普通數位都有主題咩？

見到比雷奧秒殺個兩個南斗五車星出場唔知點解笑左

其實出蒼天之拳
三十年代上海完全good fit 人中system

重少人識個北斗點出先 起碼試左北斗個反應先有機

蒼天人氣麻麻

等左幾日終於有亞門片睇 痴撚線

好正

痴線 ..... 今次亞門玩到咁"大"

Fing 酒練打丁

今日玩咗5次
每次10幾秒

夜店拎哂4條女，而家A級
之後仲有冇/點觸發任？

😒係街搵，荒野都有有次去個塔執野先見有條女企係度痴缐
😂唔好問我係邊已經唔記得

有生之年會唔會係人中系列見到主角食野動畫

打打下咁快到最終章
有無人已經爆左機
想知爆左仲有咩玩

爆左咪解支線 白金 都係呢d嫁啦

我覺得打阿門先係真正爆機

女真係無得輸

知唔知有條女要 「荒野文文」到底是乜鳩黎

夾公仔獎品

btw有無人知點出交首破顏拳

要打藏寶圖拎夾公仔機
一隻似鷄既公仔

今集打鬥難打左 成日硬直好大同倒地 對手就成日檔/霸體

診察曲 打FULLCOMBO 打死人

想問如果0 miss 但有 good 可唔可以過關？

屌係咪我問題，第二首歌d拍子都唔跟既

可以 無bad連段到就ok
最尾首土耳其進行曲先痛苦

好想睇下桐生 鳩叫
尤•莉•亞亞亞亞亞亞！

土耳其次次麵有兩三個miss

有首 我把笛弄壞了 個連段 唔識噤⋯

好撚難玩

尋晚有鋪miss左一個note勁dum心

呢首要背一背板過

除咗啲大隻妹
成班好似人妖咁 迫我成日用艾瑪治癒下

究竟L1+O 個反擊係點出
㩒完無反應嘅

利兹修女同艾碼個跟班都

想問如果我用psv玩，咁揸車時油門㩒咩制?

同埋防守㩒咩制

喺沙漠d人成隻蟻咁...但係拳4郎㗎車成坐山咁高

診所我淨係對個護士有性趣

女女靚始終都係套漫其中1個賣點嚟

我覺得城主最正
好PURE

Ｒ２爆咗7星氣...對方跳起喺空中你又要跟住跳...預膝撞既timing跟住會有個三角喺斜下升上嚟叫你㩒

個story mode 短左d
好多原著既角色都無
成隻game最唔鐘意係揸車個part, 好悶&晒時間。

有冇人得閒cap哂啲靚女出黎

Btw護士都正

識貨
奇莎娜真係好正
見到佢被迫坐沙烏薩大脾即刻想打柒佢

再做佢啲支線任覺得佢仲得意

呢個game 好似冇雲之舒剎，山之不動，仁星修廸，妖星尤達

好多首去到中段都唔太跟 勁難

渣車無乜野既 但上落車就好撚煩 load CG + 唔比行好遠

酒吧任

其實白金洗唔洗全fc🤔

風化島打完第幾章有?

應該無，而加玩到last一章都唔見。
雖然係人中&北斗fans, 但玩落有d失望，
個story我寧願佢照跟原著...

有d劇情要你渣到指定地點，然後話你知條路行唔到，要你返伊甸改車，跟住又要渣返轉頭, 雖則話有save點可以傳送，但唔係點對點，最on9係伊甸門口個save point...
感覺就係因為本身個story短，要搵位拖長隻game

6定7，唔記得，同埋好似要升lv

依個好撚認同，伊甸問口個save point真係好on9

好心佢就係伊甸入面整個傳送位，

次次要搵柏德開車去荒野，之後渣車撞後save point條友
跟住先傳送到，又load cg又乜咁

*門口

始終係合作game...sega同北斗2邊要攞平衡..出到嚟既效果就會9唔搭8
我自己都覺得揸車環節真係極度on9...好似玩緊ff15隻白痴game咁
但係漫畫入邊無車又真係邊度都無得去..好矛盾

要

因為要100%勳章

揸車無問題，但好心就設計好d，個save point要上車出去先有得傳送好on9

今集好難白金，睇怕都係搞唔掂

最難係死亡揮棒S

我最好都係B

人中系列白金王去左邊，好想佢教下路

冇咗將棋本來好開心...點知冇埋麻雀即刻失落晒...好想睇拳四郎食糊講你已經死咗

agger 不過今集無Cheat item 要解成就我應該想死

原始save load大法

佢應該𡚒戰緊

白金王召唤

有冇人知max lv幾多？

診察所玩落唔難，但要full combo都有d壓力

如果有仁星修廸便可加入小遊戲推聖碑

如果有妖星尤達便可加入小遊戲玩化妝

總共有幾多章
女城主好撚正

戰鬥絕對好玩過人中

幫架濕鳩車搵零件改裝好煩

將棋用APP好易姐

屌你隻土耳其進行曲次次爭少少

有冇人知還完債會點

大家覺得呢隻game好唔好玩?
重心大心細諗緊入唔入好....steam重有一堆games 未打...

其實都好多人講左優缺點出黎
鍾意人中系列既就自然會買
否則等人放2手好過

我係MHW 先買PS4 冇玩過人中
依家人中北斗玩到音GAME 果度覺得幾過引

我打過人中6同極。都覺得唔差。
話時話，都未打人中零

咁你要買隻人中0黎玩

我見人中出左好多隻下 有冇話邊幾集 特別值得買

0始終都係最好玩

我白金咗零先玩極
玩落悶好多

極係最白痴，果啲支線任又重覆，係咁整xx1, xx2, xx3, xx4 同一任務做幾次就當新任務
純粹係睇佢故事
0反而我未白金
以前未有追白金癮，差部分故事杯同最難爆機
其他三隻白金晒
而家又冇心機重玩一次

PS4 既就0＞維新＞極＞極2＞6

你仲有ps3 既就買返人中5玩
好玩程度 同0同級

如果唔係北斗／人中 超級fans
可以等二手
未話去到 正到必買既程度

唔係難易問題...龍如喺雀館撚雀時間壓倒性地長過打其他嘢
利申小弟唔刷白金

都係唔識出

呢隻白金有難度

出到

過咗土耳其

我都過左，玩左廿次都有

終於full combo曬所有歌

要玩成50次.. 早知唔skip.. 宜家要掛20次

直接係store買北斗有冇黑王符？

我仲以為風化島有得用尤達

診所 b a s都有獎例

勵*

夜總會媽咪問有冇秘孔可以幫d女女隆胸笑到仆街

係咪要特登拎b先有

有無賺錢大法

係

攻略建議風化島喎

玩晒咁多集女女最有立體視覺感都算呢集(唔計真人live chat)
愛瑪有奶有樣真係屈晒機

#metoo

希奈是最好的

b d獎勵都唔差.. 有裝備攞

係

又有珠

冇奶不是娘

原來鬥技場有道具可以易玩D

利兹修女

鬥技場仲難玩
d卒勁到嘔，成日兩拳就打down我

輸咪仲好..可以去食飯

話時話點打先出多d體珠 最缺
技珠就一堆 心珠無乜用無升過咁濟

我想問吓點打到人頭痛，係咪有技要學咗先？

尤達 X 風化島。 入形入格

我見D人話4條S級女 技能會有得升 係點先會升?

賭場好ON9, 嬴錢走先計你累計分
迫人嬴完即閃, 好Q煩

人中系列一向都係咁煩

依隻GAME無500粒鐘我諗都白金唔到

夜晚行入夜店會有任務

同利恩打茄輪啦

我想請教大家：
有冇邊一關係可以好快咁升level？
成個遊戲流程完全唔玩賭博得唔得？

1. 爆劍印/貸印護符嚟打通緝犯
2. 得

想問支線如何，會唔會好多一味loop拎item交item既無劇情任？

同埋北斗都有夜總會mode玩？

d支線劇情好搞笑

係但同以前唔同

隻GAME 係唔係夜總會 1場100萬賺錢已經最快?
仲有冇方法再快D?

個護肩個度好無聊,但好好笑

人中唔興呢d on9交貨任務
通常都有搞gag/溫情内容
但形式離不開打流氓

但係今集要交貨俾幼齒喎

我都幾鍾意人中啲支線，集集都有玩
但北斗完全無睇過

交貨真係懶得搞
有無人還哂嗰一億?

所以我想知最快係唔係夜店 就算一場100萬都要100場

100場解成就剛剛好 D人話夜店已經係最快

佢D支線完全係人中味

人中6都係刷100場啦
夜店100⋯⋯容易啦

桐生會100場玩左4日

左膠任務最尾幾感人

仲有門口就死條友搵愛人都感動 最尾昆佢同講真話係咪一樣

我揀左昆佢

見到拳四郎ON99坐係度+埋哂ON9 BGM真係好搞笑

左膠
玩完呢個任真係感受到世紀末嘅悲哀

今集d女女咁高質滾足1000場都唔覺得悶
要求高d就係差在冇之前白金女女1出場行倒奶之禮
有既話真係唔駛走

我講咗真話等佢死快d

瞓埋喺度先笑撚死我

艾瑪

人中極好多交貨垃圾任wo

最白痴係排哂護肩係地下

蘇珊

今集有無支線探測機？

酒保有個錄音機任 拎完之後 唔知點交任

原來喪𥄫城主有獎盃
媽呀好毒

去荒野執部壞機去維修 之後再去旁邊間酒吧工作 見到阿伯 （淨得佢1個，應該冇好感度）噤Ｏ掣就ok

如果有得踢埋南斗雷爾個妹落火坑你話幾美好

望佢30分鐘都得啦

我連夜場守門口嗰2個妹妹都望咗好耐

係咪要第一次遇到佢望佢先有呢個盃？

隻GAME 好似真係幾要"農"
如果拎白金 淨係見到護符升1個7星都難成咁
仲要全部升晒7星

(我未解獎盃)
應該見到佢 R3 對住佢3分鐘就得

布來特

酒保任都好玩

佢加快之後嗰把聲好好笑，仲有攪嘢飲攪到得返半杯都無

我見唔到阿伯

砌冰3星禁到手軟

唔駛禁，捽就得

菱形咁捽

賭場百家樂同輪盤最多只係賭1000一次??? 賭到蚊訓都未嬴到50000....
點算好

玩到第6章，係咪就快開風化島？

人中極2 好玩定依隻

各有千秋

依隻係咪正經d
個拳四郎個樣好似好撚認真咁

利申 鐘意多on9野玩

極2 小遊戲多啲 幾過癮 (有女優幫佢化妝換衫)
主線遊戲難度較易(hrad 計)

北斗 有啲小遊戲係全新 有新鮮感
(但技巧暫時要自己摸)

Poker

我講緊打白金....POKER賭爆左了

輪盤只簡 紅黑？

第幾章先有夜店

有冇人知黃金 廢鐵有冇得買？ 主線要改車
或者最快點攞？

黃金我記得市集可以買，不過你要玩酒保同d老闆熟左先有

點樣cup圖？

影電視

用CAPTURE CARD咪得

Ps4有cap圖功能，再upload上fb

呢隻game無
張圖咁既質素好明顯係影相upload

隻GAME禁CAP圖錄片

其實連落電腦就cap到

今集仲未入過賭場賭正係掛住周圍揾女女
以前經驗: 輪盤分開籌碼買4個number=1個大方形 (例子: max落注1000就分250x4) 再save load大法

成隻驚最勁係咪廢料店個卒仔 殺左佢幾萬次都會出現

賭錢嗰part 真係好消磨意
（啱啱搞好21點）

我想問吓佢個死亡揮棒點出其他難度？

又有條女企係度

點先可以開其他賽車圖？

有冇人已經還左一億，我爆左夜店只係還左唔夠1000萬

個post推得咁慢，真係無乜人玩...

北斗始終係老餅野

唔好用老餅用經典
北斗都唔係好老

都三十幾年了...同我差唔多歲數

好野不嬲無咩人識欣賞

隻GAME我真係覺得唔差

Fans向係難啲吸新血

揾北斗fans已經難...再揾有玩開龍如更難....再要撬呢期d玩家嚟玩呢隻北斗難上加難
真心嗰句呢集無乜期待過反而有d驚喜嘢....反而俾遙雞捅咗全人類一鑊相比呢集仲玩得好開心

玩酒保玩到手軟

我爆咗酒保S都不時入去搖酒

酒名幾正

拎左球棒 都係拎唔到棒球S
有冇咩技巧
好似果D 轉彎車
佢左去右 我應該描邊

好玩

攻略話瞄架車打會易d出Ulimate hit

有冇巴打知點樣解新賽道？

其實個比賽下面有寫點解鎖
賽道入口有條友企係度同佢講野就解鎖

進度已進去到重建個城果度仲有冇機會望佢，定係要二週目先得

第十章一開始可以望佢

但我試過支缐果陣望佢好耐都無反應

要有禁O 制同佢對話個種先計 呢種你第一身會自動zoom 埋去佢個度

當年係。全面擊睇經已好震撼。同期嘅係北条司嘅城市獵人同寺澤武一嘅哥布拉都係好好睇

後來青鳥出版社出單行本，所以先入為主，都係鍾意主角叫。健次郎

而家應該冇咩人聽過全面擊咯好，佢搵嘅漫畫而家都係經典

孔雀王同埋強殖裝甲都係好好睇

加爾巴都唔知出唔出得完

呢套就真係算吧啦

故仔失控咗，巨獸神之後就唔好睇

我通常推薦睇 眼鏡蛇 ，講一個左手係槍嘅男人，縱橫宇宙嘅故事，好多年前嘅漫畫了，都拍過動畫，同埋會推薦睇模型神童34郎

想問賭場件 救世主夾克 (全game最高防)
值唔值得買

最鍾意都係睇城市獵人...前一排再睇返...少少咸多多趣
但係後期天使心堅垃圾

D音樂依然咁正

C歌 同 土耳其 真心正

哥布拉？

呢個漫畫真係幾好睇，故事多元化，有時鬥智，有時鬥力，好精彩

最後一章d劇情無哂北斗味 好大陣人中味

幕後黑手劇情大法

我想問鬥技場第11個boss 係點先開?

咁佢係人中嘛

玩廿二場夜店就夠錢，買!
其實著咗硬好多

2千2百萬就買到？

係 2千2百萬換晒做籌碼就買得
應該全GAME最高防

好

籌碼要22000

睇攻略好似白金點都要2週目

係 輝珠要第二週未先拎得哂

係 只因輝珠⋯
迫人三周目
3周=exhatd

屌咁我一週目鳩玩算
二週較easy儲哂其他野
exhard另外開save玩

賭10個鐘都好辛苦下
賺錢最快都係風化島

Exhard
自 又打錯

其實等你鬥技場拎左奇蹟鬼牌去玩BLACKJACK就好快

所以最後一鋪back jack 贏之後即刻熄機

點快法?
btw要打嬴哂鬥技場要幾lv先做得到

其實都幾失望
啲招頭幾次睇就幾過癮
但出左幾十次之後就覺得好煩
對啲卒仔出個個都要等十幾秒

戰鬥系統好單一重覆
來來去去幾招拳腳
啲大招只係禁個制睇動畫
完全冇得話唔同情況用唔同招對應
AI白痴都飛起
啲大佬完全唔會出技
只係提高血量同攻擊力去彌補

你玩到邊
我玩緊hard,打到奇莎拿老豆,條友好撚癲喎又吸氣又放電

我支線解到咁上下已經成60幾lv
同埋你音樂GAME 倒數尾2果首 拎A 定B 有雙節棍佢寫會大幅加攻

有奇蹟鬼牌之後佢會易21點好多
我玩左半個鐘高注數BJ 都10幾萬
用黎解成就賭場要贏15萬快好多

大幅加攻咁好 即刻去玩音樂先

其實唔刻意升LV到後面夠唔夠打
而家我20幾LV,但D敵人已經40幾

點都要升lv先有新關打架喎

估唔到咁少人玩
同極2出嗰陣差好遠

亞門真係好難打
要做肉乾戰士先打得贏

日日都要J條女

城主

今代人中要白金真係好煩
我睇啲人講要玩150場賽車 一億一千四百萬換賭場幣 再打鬥技場200場
換宿星護符啲石頭

放棄 完全係磨時間

所以一星期都未有人白金

見到都想放棄…

仲未計護符合成費用同換防具配件錢同點數
真係可以叫歷代人中最難白金

用白金拖長遊戲時間
等你班友冇咁快放game

我見其他網已經有人98%
係差有D 防具配件唔知係邊度出

監獄個巨人識龜波氣功係咩玩法

羅漢仁王拳嘅風殺金剛拳

岩岩爆主線覺得好正
字幕後可能有續集

行近佢嗰到就得

隻GAME打懸賞升LV 好鬼快
賺下錢 打下就已經99lv

巴打咁熟北斗
我淨係記得北南元斗

請問除左救世夾克之外 下身同肩有咩勁裝？
如果想行實力路線 配件又帶咩好？

因為七死星點嘅死法特別，係肋骨向內側折斷，所以有印象，不過遊戲冇展示出黎

埋身狂砌

D客飲酒個樣好姣

主線短過Jj....以為會終極決戰雷奧添

下 連雷奧都冇得打?
咁漫畫個故事 佢只係抽左少少黎講? 本身仲諗著買..

有得打 不過唔係final boss

有冇北斗迷講下漫畫既故事 有幾多成落到隻Game到?

最尾兩首 完全連段埋都冇棍

上校眼罩有咩用？

最難係玩音game.......full combo....

所以一早都話白金要至少500小時....超級cls....

基本上係boss戰同人物關係
好多都係圍繞原創劇情

佢寫有0.1%人白金左，d人痴線

人地話左拎b

唔記得係尾2 定尾3
唔係要全連
係要拎A 定B
佢每首歌拎 S A B 都有唔同獎勵

唔使500小時
我見有人已經白金左 好似要120-130
仲要佢唔知最後幾件裝係邊出先用咁多時間
如果睇攻略應該80-100個鐘就可以白金

得一開波搵阿瞬(無打紅心)同回憶係原著 其他都原創

藏寶圖係咩玩法

有機會有舊世界遺產（都係打機）

幾乎係無
只係響某啲位致敬下原作
睇見沙奧剎食完一招天破活殺仲可以無事咁企返起身果下笑咗

我覺得只係唔跟足，但有好多劇情都係似返原作

大約出咗70%角色

其實啲畫風都好正

原創劇情 無伊甸呢個地方 無聖女

玩到4章都未有支線

如果有拉歐經典畫面就好

玩調酒搖得快過打飛機

玩完出去再入過

基本上要到5-6章 先可以自由郁+支線多

玩到啲支線了

最後個關好多雜兵
成日比最後一批打死
係咪要升下lv
而家33

我覺得碎冰最難喎
可能我唔識捽制la

之前第1次打 覺得好似打唔完咁

有火槍佬最緊要1閞波揼佢

有大隻佬 盡快清走佢 (冇星要打卒仔加星)

起碼冇出尤達、阿米巴、風神雷神
但係，修武有冇出到？

呢隻game係北斗命運石之門線，皆大歡喜

唔駛捽...1隻手指公㩒晒個掣再連打就搞撚掂

㩒晒4個掣

改打normal爆機解唔解到ex hard...
最終戰唔夠打..

可以試下用4隻手指鳩禁
唔使順序，3星輕鬆過關

AZP怒屌摩西

錯po

診所音GAME有無裝備可以容易D COMBO????
FULL COMBO真係好9難玩呀屌

係鬥技場

求教

第五章尼爾好撚難打，次次對方出飛翔白麗，我成日預唔切時間瞬間按掣，最撚閪係每次飛翔白麗都唔係定左要按邊粒掣，比佢扣一大截，搞到要中途continue較返easy先勉強打得掂，好撚柒

我係全程normal 爆機 依家可以開ex hard mode

鬥技場D敵人真係好撚ON9
我打佢就細細力,佢打我兩野就無左成忽血
低鳩能

本身跳躍係基本能力，係要爆氣先可以跳躍，就呢點已經係設定錯誤

換左件救世主夾克番黎先 70防
隻game防具效果好明顯

試下先

有無邊招好用D?
對住成班雜魚成日比佢打到好少血

學鬥氣陣 你夠lv 小怪一野暈
打boss 去佢背後都係一野暈
成隻game 用佢打到尾

多謝解答!!

隻game 要白金最恐怖係鬥技場 50場囚犯鬥技 + 11個人X10場 決鬥
之後再要刷左大約120場 決鬥黎拎點數換 靈藥

少少題外話...29年後城市獵人會喺2019年頭出劇場版+原裝人馬配音(孟波: 神谷明...惠香: 伊倉一恵)

正到仆街WOR

如果首歌仲係用返get wild就真係正到仆街

個po 咁多老鬼
cityhunter 尾章打海原真係好正

想問邊d係遭遇戰勳章？

刷左3粒鐘終於出埋死神鞋 齊左防具
爆埋ex-hard 終於可以白金

咁快

你點打鬥技場???? 7xlv 果d好高攻...點屈

刷凶王最易

但洗唔洗所有都要打晒???

白金要全部打晒

睇黎ex hard 要我呢D老人家過都冇咁易
跟二哥學技 佢要qte 得0.25秒比你 仲要圓圈三角正方X 4選1.....邊有咁既反應

0.25

應該ex-hard 跟二哥學技先特別難

終於拎左白金
成隻game 最勁係噴火果D兵仔
我係exhard 最後果度試過打緊其他 比佢背面一噴火
99lv 都直接比佢一野秒殺
ex-hard 其他boss 都冇試過扣到我1/3 血

我試過用抗火帶,好似廢既

係咪上幾集俾人屌太易所以今集set到咁ON9

99lv都秒?痴撚線
好似就算瞓低咗佢照噴起身又瞓多次

我係比佢射背 直接秒
不過小怪黎 小心d 一野鬥氣陣 再點秘孔佢就死

打到七章無用到護符打聖帝解盃
咁係咪一定要等二週先解到

係 過咗要下周目（一定要主線先得）

我想請教大家：如果第四章輸左比多奇而直接過關，唔小心skip左修行，而家我玩緊第六章，有冇得中途去返カサンドラ搵多奇修行解封所有招式？

有

點做？賜教

要升技去到封之前果個位再返去搵多奇

你係咪第一次修行都未做?咁揸車返去搵佢應該OK啦

感激

開始刷鬥技場買技能點，
之後刷賽車，
之後要刷荒野拿埋剩低d 裝備，
然後先可以ex hard 白金 ,
今集d 要求刷得太過份了.

其實好無謂
我覺得今集白金過程係好悶同得個刷字
真心不了

係，
乜撚野150 粒技能珠呢d 要求係邊個用豬腦諗出黎...
仲有全裝備但有d 要係咁刷敵人先有，
wtf

今集比之前人中集數刷得仲西利

如果拎哂全部輝珠，係咪一定要打兩周目先得？

痴撚線，第十章去凶王果度啲卒仔高攻到

儲錢買救世者衫,好易過

請問係邊個盃

#18

要用邊一個護符

(我未解獎杯)
用 延燒護符
喺鬥技場囉

想問點樣轉桐生一馬 設定無得轉佢

根據地?

返自己間房張床有得轉衫

其實玩玩下好多位都覺得隻game好撚落後
例如買2千萬籌碼要買22次

发现一个惊天BUG：
所有使用过进入cd时间的护符，通过在家制作黑色存档，然后回到标题重新选择漫游伊甸，选择继承刚才那个黑色存档的方式，可以直接全部护符冷却完毕！

咁麻煩

點解搵咗好耐都見唔到支線3爸爸去那兒個細路

伊甸出口save附近

但我搵過好多次都無

係咪有啲咩限制

唔知使唔使去過高地聚落，
渣車係伊甸出口個save 搵下，細路係訓左係地下

鬥技場後尾D人90幾lv,屈唔到秘孔,我61lv,爆氣又爆唔到對手暈,七星點心/天將/其他傷害技都出晒,但都唔太efficient;爆發又打唔down無得屈奧義
塔魯加果個打晒但中間果D都幾難打下

想問下改車嗰啲材料係咪有啲冇得買 一定要去執？喺整車隔離間舖搵唔到部分

都唔得
Google咗有啲人話要懸賞通緝打到咁上下先有見到個細路

賭場有

刷到仆街打個亞門
咁多集最垃圾最ON9既亞門

唔該巴打 刷到冇咩心機
以前玩人中都冇咁多刷嘅感覺

去賭場玩德州撲克同bj 攞吓點又唔錯幾好玩，玩玩吓就一個鍾
有以前red dead去賭既感覺，但d ai老實咗啲唔識扮四條

99蚊玩家留名

北斗玩撲克 ai 通常有料好少會扮四條

有冇人仲打緊？而家衝緊白金